今次真係GTR 不過都係炒 on9 仔

大埔發生嚴重交通意外，晚上近10時，據報一部日產Skyline跑車於安祥路往大元邨方向行駛，駛至安慈路交界，意外撞倒一名過路的50歲姓陳男子，他重傷倒卧地上，事後由救護車送往沙田威爾斯醫院搶救，情況危殆。警方正調查意外原因。

有車輛事發時駛經上址拍下意外經過，據車Cam所見，涉事的Skyline駛經燈位時，交通燈為綠燈，剛巧一名男子步出馬路，25歲姓趙司機收掣不及撞向過路男，他涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕，已獲准保釋候查，下月中旬向警方報到。

睇車cam 好明顯GTR 當自己車神 係town 地板油

老豆 我要買GTR

個女人又嗌乜鳩 聽聲都想打撚鑊佢

2個戇鳩仔
1個就衝燈
另1個開咁撚快托柒

想解仲會有人吹奏呢部錢七

有乜吹唔吹奏

2000 後 小學生？

同阿木老豆講：揸GTR，唔洗死嘅

揸GTR你死咗啦

Gtt就當Gtr
佢揸Gtr 佢洗炒？
樓主00後？

四門gtr

次次TOPIC係GTR 都係果D對白
你地唔悶架咩